鬥文宣，我地㩒住政府往死𥚃打。鬥武勇，就調返轉

大家諗返我地每一次鬥文宣，無論登報，動畫影片，連儂牆，樣樣野都係世界級。對面除左整啲白痴，核突到無輪既文宣黎對抗係無晒辦法。我地可以話係贏到開巷。
但係鬥武勇，只會換黎俾警察做活靶，試練新武器既對象。而且對方係合法打，武力裝備訓練都同我地有天淵之別，佢地係天，我地係地。

所以應該用我地最強既地方去打對方最弱既地方，多用文宣，估宣傳。鬥智，鬥柔性攻擊，我地一定可以爭取到我地要既野。集中火力，要求成立獨立調查委員會徹查勾結黑社會警察，立即推動有意義政改，履行 97 回歸承諾，讓香港市民擁有真正雙普選既權利﹗

既不能力敵就只可智取

你又啱

唯有周街貼街招